[求意見/指點] 用緊M43 Lx100 想升級買無反

如題

講返少少背景先

其實小弟都幾鍾意影相不過人懶, 部Lx100買咗一年多, 通常都係去旅行先會攞去影, 耐唔耐都會用嚟拍下片剪下片

買Lx100嘅原因都係貪佢夠compact 影到4K同埋啲review 幾好

咁其實都係近排見到有幾部無反都幾吸引, 所以先心思思(邊幾部咩牌子就遲啲再討論廢事引咗條煩膠入嚟 )

除左你想洗錢之外，無咩必要升級啦
既然你都係懶，旅行至用，不如拎d錢買d平時會用既野啦

lx100已經好好用

其實平時都會影下嘅不過唔想講到自己成日影咁

我都覺Lx100唔差, 我諗住keep 住影相, 有時會覺得啲相唔夠銳利, 不過又覺得以我嘅技術水平唔應該覺得部相機唔夠好

between 多謝巴打意見

推

自推

同求 呢部好機黎 但嫌夜晚iso差啲 dr亦不太夠做 無五軸防震拍片唔夠定

點解你想升級

幾時? 你用咩鏡?

LEICA DC VARIO-SUMMILUX 鏡頭 8組11片鏡片 (5 片非球面鏡片/ 8 片個非球面表面 /2 片雙面非球面ED鏡片）

你都係google吓先

因為橫掂之後都會一路影，就諗緊換定部好啲嘅，早買早用
不過就唔知應該等到啲技術成熟啲先買定點

用到呢部你覺得「好大限制」，同埋知道有咩限制先再開Post啦

多謝巴打嘅意見

頂! 淨係睇到m43無睇清楚係lx100

個限制就係得12 megapixel